你地班補習佬，冇人想知你點教學生呀

小赤佬！不服來辯

補到上黎R學生，不如自己ig貼夠佢咪算，好似 PTGF 咁貼埋幾錢一個鐘

六常大師